毒撚們準備好A0 grad未

乜優點都無
講野又唔叻
無樣無身材
叫你花時間打扮下自己又嫌麻煩
比我係女仔見到都掉頭走啦

利申毒撚

@水果糖水
@有眼無珠

I am ready

你year幾呀？

1

讀工程又冇玩活動，準備好A0 grad了

最慘係讀n展果班

係見唔到女仔架！

點打扮都冇用啦

又冇hall 又唔想住hall 玩唔起

玩soc囉玩大o囉🙊定你比人screen走左🙊

仲有hall🙊

上門比你屌好冇

Engine仔唔讀書會爛grade

business year3準備好a0 grad
放學就係返去打機 天地堂就係喺拉把煲劇

每日都要打一次

老老實實
N賤仔就算靚仔識打扮講嘢都無用
見到女先得 同要有時間先得

賤仔見到女就

屌 n賤真係垃撚圾

利申：n賤

我個fd讀n展咪有女
不過佢運動gym撚

唔讀書後悔中

住又住得遠 日日搭三粒鐘車來回
返到學校咩野都冇講 咩soc都冇join 咩人都唔識又返屋企打機

N展仔俾你見到女咁又點
你衝完過去 人地都唔show你啦
人地肯show 你 你咪又係講埋啲濕鳩野
最後咪又係衰

好想喺宿屌女
利申趕緊assg

商科仔a0慚唔慚愧